# This file is part of Kelpie Flight Planner.
# Copyright (c) 2003-2003-2023. Trevor Campbell and others.
# Kelpie Flight Planner is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or
# (at your option) any later version.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-22 08:55+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-21 17:26+1000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: resources/airport_popover.ui:9 resources/fix_popover.ui:9
#: resources/navaid_popover.ui:9
msgid "Add to plan"
msgstr "添加到计划"

#: resources/airport_popover.ui:13 resources/plan_popover.ui:15
msgid "View airport"
msgstr "查看机场"

#: resources/airport_popover.ui:17 resources/fix_popover.ui:13
#: resources/navaid_popover.ui:13 resources/plan_popover.ui:25
#: src/window/world_map_view.rs:272
msgid "Find airports near"
msgstr "查找附近机场"

#: resources/airport_popover.ui:21 resources/fix_popover.ui:17
#: resources/navaid_popover.ui:17 resources/plan_popover.ui:29
#: src/window/world_map_view.rs:274
msgid "Find navaids near"
msgstr "查找附近导航台"

#: resources/airport_popover.ui:25 resources/fix_popover.ui:21
#: resources/navaid_popover.ui:21 resources/plan_popover.ui:33
#: src/window/world_map_view.rs:276
msgid "Find fixes near"
msgstr "查找附近航点"

#: resources/airport_view.ui:30 resources/fix_view.ui:27
#: resources/navaid_view.ui:27
msgid "ID"
msgstr "标识"

#: resources/airport_view.ui:35 resources/navaid_view.ui:32
#: resources/plan_view.ui:102 resources/preference_aircraft_dialog.ui:26
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: resources/airport_view.ui:41 resources/fix_view.ui:32
#: resources/navaid_view.ui:38
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: resources/airport_view.ui:46 resources/fix_view.ui:37
#: resources/navaid_view.ui:43
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: resources/airport_view.ui:51
msgid "Elevation"
msgstr "海拔"

#: resources/airport_view.ui:70 resources/navaid_view.ui:67
msgid "Id or Name"
msgstr "标识或名称"

#: resources/airport_view.ui:88 resources/fix_view.ui:78
#: resources/navaid_view.ui:85
msgid "or near Lat"
msgstr "或附近纬度"

#: resources/airport_view.ui:99 resources/fix_view.ui:89
#: resources/navaid_view.ui:96 resources/plan_view.ui:117
msgid "Long"
msgstr "经度"

#: resources/airport_view.ui:111 resources/fix_view.ui:101
#: resources/navaid_view.ui:108
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: resources/fix_view.ui:56
msgid "Id"
msgstr "标识"

#: resources/navaid_view.ui:48
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: resources/plan_popover.ui:9 resources/preference_aircraft.ui:47
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: resources/plan_popover.ui:19
msgid "Show on map"
msgstr "在地图上显示"

#: resources/plan_view.ui:19
msgid "Generate plan"
msgstr "通用"

#: resources/plan_view.ui:32
msgid "Add Sector"
msgstr "航段"

#: resources/plan_view.ui:45
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: resources/plan_view.ui:59
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: resources/plan_view.ui:77
msgid "Set max altitude"
msgstr "设置最大高度"

#: resources/plan_view.ui:107
msgid "Alt"
msgstr "高度"

#: resources/plan_view.ui:112
msgid "Lat"
msgstr "纬度"

#: resources/plan_view.ui:122
msgid "Freq"
msgstr "频率"

#: resources/plan_view.ui:127 src/window/plan_view.rs:147
msgid "Hdg(mag)"
msgstr "航向(磁)"

#: resources/plan_view.ui:132
msgid "Dist"
msgstr "距离"

#: resources/plan_view.ui:137
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: resources/plan_view.ui:142
msgid "Speed - IAS"
msgstr "速度 - 表速"

#: resources/preference_aircraft_dialog.ui:46
msgid "Cruise speed"
msgstr "巡航速度"

#: resources/preference_aircraft_dialog.ui:66
msgid "Cruise altitude"
msgstr "巡航高度"

#: resources/preference_aircraft_dialog.ui:86
msgid "Climb speed"
msgstr "爬升速度"

#: resources/preference_aircraft_dialog.ui:106
msgid "Climb rate"
msgstr "爬升率"

#: resources/preference_aircraft_dialog.ui:126
msgid "Simk speed"
msgstr "模拟速度"

#: resources/preference_aircraft_dialog.ui:146
msgid "Simk rate"
msgstr "模拟率"

#: resources/preference_aircraft_dialog.ui:177 src/window/imp.rs:272
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: resources/preference_aircraft_dialog.ui:182 src/window/imp.rs:328
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: resources/preference_aircraft.ui:36
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: resources/preference_aircraft.ui:41 resources/window.ui:35
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: resources/preference_aircraft.ui:53
msgid "Set default"
msgstr "设为默认"

#: resources/preference_fglink.ui:17
msgid "Defines a link to FlightGear web server"
msgstr "定义到 FlightGear 网络服务器的链接"

#: resources/preference_fglink.ui:25
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: resources/preference_fglink.ui:38
msgid "FlightGear HTTP server host name"
msgstr "FlightGear HTTP 服务器主机名"

#: resources/preference_fglink.ui:57
msgid "FlightGear HTTP server port"
msgstr "FlightGear HTTP 服务器端口"

#: resources/preference_general.ui:26
msgid "Airport and Navaid database locations"
msgstr "机场和导航台数据库位置"

#: resources/preference_general.ui:40
msgid "Flightgear Directory"
msgstr "FlightGear 目录"

#: resources/preference_general.ui:60 resources/preference_general.ui:99
#: resources/preference_general.ui:128 resources/preference_general.ui:157
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: resources/preference_general.ui:69
msgid "Use Default paths"
msgstr "使用默认路径"

#: resources/preference_general.ui:79
msgid "Airport database"
msgstr "机场数据库"

#: resources/preference_general.ui:108
msgid "Navaid database"
msgstr "导航台数据库"

#: resources/preference_general.ui:137
msgid "Fix database"
msgstr "航点数据库"

#: resources/preference_general.ui:168
msgid "Headings"
msgstr "航向"

#: resources/preference_general.ui:177
msgid "Use magnetic headings (rather than true headings)"
msgstr "使用磁航向（而非真航向）"

#: resources/preference_general.ui:183
msgid "Distance Units"
msgstr "距离单位"

#: resources/preference_general.ui:192
msgid "Nautical Miles"
msgstr "海里"

#: resources/preference_general.ui:197
msgid "Statute Miles"
msgstr "英里"

#: resources/preference_general.ui:203
msgid "Kilometers"
msgstr "公里"

#: resources/preference_planner.ui:25
msgid "Flight plan"
msgstr "飞行计划"

#: resources/preference_planner.ui:39
msgid "Update plan on change"
msgstr "变更时更新计划"

#: resources/preference_planner.ui:49
msgid "Preferred maximum leg length"
msgstr "首选最大航段长度"

#: resources/preference_planner.ui:68
msgid "Minimum leg length"
msgstr "最小航段长度"

#: resources/preference_planner.ui:87
msgid "Maximum flight path deviation"
msgstr "最大飞行路径偏差"

#: resources/preference_planner.ui:108
msgid "Build plan using"
msgstr "使用以下方式构建计划"

#: resources/preference_planner.ui:117
msgid "Radio beacons"
msgstr "无线电信标"

#: resources/preference_planner.ui:122 resources/window.ui:153
msgid "Fixes"
msgstr "航点"

#: resources/preference_planner.ui:128
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: resources/preference_planner.ui:134
msgid "Include only VORs"
msgstr "仅包含VOR"

#: resources/preference_planner.ui:139
msgid "Prefer VORs over NDBs"
msgstr "优先使用VOR而非NDB"

#: resources/preference_planner.ui:144
msgid "Add GPS waypoints on long legs"
msgstr "在长航段添加GPS航点"

#: resources/preference.ui:7
msgid "Kelpie Flight Planner Settings"
msgstr "Kelpie 飞行计划器设置"

#: resources/preference.ui:26
msgid "General"
msgstr "通用"

#: resources/preference.ui:35
msgid "Planner"
msgstr "计划器"

#: resources/preference.ui:44
msgid "Aircraft"
msgstr "飞机"

#: resources/preference.ui:53
msgid "FlightGear Link"
msgstr "FlightGear 链接"

#: resources/window.ui:10
msgid "Plan"
msgstr "计划"

#: resources/window.ui:13
msgid "New"
msgstr "新建"

#: resources/window.ui:17
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: resources/window.ui:21
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: resources/window.ui:25
msgid "Export for Route Manager"
msgstr "导出至航线管理器"

#: resources/window.ui:29
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: resources/window.ui:38
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: resources/window.ui:44
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: resources/window.ui:47
msgid "Reload Airport and Nav Aids"
msgstr "重新加载机场和导航数据"

#: resources/window.ui:53
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: resources/window.ui:56
msgid "About"
msgstr "关于"

#: resources/window.ui:60
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: resources/window.ui:67
msgid "Kelpie Flight Planner for FlightGear"
msgstr "Kelpie FlightGear飞行计划器"

#: resources/window.ui:135
msgid "Airports"
msgstr "机场"

#: resources/window.ui:144
msgid "Navaids"
msgstr "导航台"

#: resources/window.ui:178
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: resources/window.ui:187
msgid "Airport Map"
msgstr "机场地图"

#: resources/world_map_view.ui:26
msgid "Show Airports"
msgstr "机场"

#: resources/world_map_view.ui:40
msgid "Show Navaids"
msgstr "导航台"

#: resources/world_map_view.ui:53
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: resources/world_map_view.ui:66
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: src/window/airport_map_view.rs:96
msgid "Runways"
msgstr "跑道"

#: src/window/imp.rs:270
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/window/imp.rs:271
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/window/imp.rs:275
msgid "Save changes to plan {} before closing"
msgstr "关闭前保存对计划 {} 的更改"

#: src/window/imp.rs:331
msgid "Please set paths to flightgear Airport and Navaid files"
msgstr "请设置FlightGear机场和导航台文件的路径"

#: src/window/imp.rs:360 src/window/imp.rs:429
msgid "Save Plan"
msgstr "保存计划"

#: src/window/plan_view.rs:149
msgid "Hdg(true)"
msgstr "航向(真)"

#: src/window/world_map_view.rs:250
msgid "View {} layout"
msgstr "查看 {} 布局"

#: src/window/world_map_view.rs:253 src/window/world_map_view.rs:261
msgid "Add {} to plan"
msgstr "将 {} 添加到计划"
